如果你過咗25歲仲單身，你就好似一部32gb iphone

咁罕有 同埋送都冇人要

中秋節快樂

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

lm

第一!第一次!

春春

留名 繼續打機。。

你送比我
我會要

冇人要lm

我部3GS重係度，我朝朝訓醒都要摸下佢

32gb

好撚傷心
連Juno都歧視毒撚 好想睇

個topic又笑左

影2張查都爆

半夜lm

打左兩日fifa
眼都花

比個topic引左入黎

同我睇？

約定未來去到 切爾諾貝爾
跟你闖闖
當然心跳冒汗

我是肥西

我部iPhone 得16g

淨係用嚟上連登

仲未瞓

怪都未

去咗夜蒲

想問下係點加密？想留個TG但又唔想咁多人見到

我今日都飛 但要自己比錢

牙涼
飛邊呀

台北 睇毒show

早

咁多人飛

早晨

咁多位早晨

牙蛋

牙念 起身食早餐先

樓主

利申用緊32gb

免費都冇既我

我仲想訓

我以前部5S得16
一換咗SE上128正到

天氣開始轉涼了

十月好多假好想飛

飛去邊好

飛啦

羨慕多假

飛過黎搵禾

個topic

出左糧諗緊買唔買apple watch

買
因為我都想買

涼浸浸

咁早呀念

一早醒左啦

春

禾要翻工

念

我又發夢我170-180磅 唔通唔係夢

好凍

有志者

着返條褲

Feel到條手臂好粗

正 禾都想粗d

你勁似異教主

假使愛 原來不像你預期 才明白不可一起 成就這失戀的真理

跟卡比舉鐵

呢個天氣好想去日本

我係被嘈醒

買邊隻

日本打風呀

我5s 16gb轉7 32gb

我想去返118磅

打風

念念幾高

鑽野?

邊度

天氣都不似預期

手臂

會變The Hill

涼浸浸唔好咩 成日熱到出汗街都唔想出

157

中學試過110
而家

又係 想快啲冬天
大汗肥西表示夏天想死

冬天衫靚 快啲黎快啲黎

係
之前直情唔想踏出室外

岩岩拍拖個時118磅
依家磅都唔敢上

中學後未低過120

I totally agree with you

我keep住165now 肥撚死

同埋可以遮肥肉 又可以打beeno

我要夜晚先出門 除非返工返學

我肥咗幾十應該

秋冬可以著衫遮 狂食野
春夏太熱唔運動。

屌我女嚟嘛
嗰時身邊大有一半唔過100

想買金色
膠錶帶
但唔知GPS 同流動網絡有咩分別

幾時減

有冇肚腩

世事比你睇透哂

我突破左150大關
如果減返就正囉

「明天」

有肚腩好咩

我應該就

想死

用嚟埃

今日開始坐言起行

到有 就會俾人嫌棄

我由今日起決定每件事比一日grace period 自己

咁梗係睇係突哂出嚟，定只係少少，着衫都遮到

利申:個腩好突

我好似突

就係比人嫌棄過先減左

想買粉紅色
但好似無曬貨

減30磅可能有人要

夏天真係

我係男人可能赤裸上半身算

出街都係?

禾最肥過200

牙春幾高

膝頭攰唔攰

腳攰啲

好慘

咁我應該要50磅

減囉一齊
減完對波會大啲

都真係慘 不過都因為佢先變到依家咁

真咩
d人話會瘦到冇 即係脂肪波

遲少少 睇下有人話壞先

即係變左靚仔

我個時瘦左成個碼 都冇瘦過波

靚仔就不嬲......都唔關我事既

大波念

呢句說話係應該同25歲未拍過拖既女仔講
正常樣識發姣都有拖拍
拍完單身唔計

男仔呢個年紀未拍過拖有幾出奇

利申拍緊

少左脂肪🤗點會無細到

冇錢

啱啱先飛完一排

轉行

念念去咗邊

係秋意

開心

瘦曬腰 面 腿咁
依家冇了 肥返

去左邊

係tp等你飛過黎

腿呀！腰呀！

試過減完十磅手腳瘦得暴多

冇人鍾意呀
個個好似怕咗我咁

個日買野個店主話
佢話做下半身運動
可以避免瘦埋胸

想揸你個波

禾要梨

你唔要我啦

我想奶你

你成日背住禾溝女

拋磚念

有啫絲打

有咩

禾幫你含

快啲過黎同我含

有呀

我減完會mo波

大家喺度搵到另一半未

用緊32gb
成日彈iphone storage almost full

勁

你減唔減都冇啦

究巴

肥仔波大大對
大過C cup

你唔覺啫

mt 花生 hiiii

其實我未唸到係咩意思

究竟應該點
靚仔但無人溝/溝唔到女

要揸下

繼續返出去做野就有

禾唔好彩

未打哂就send左
靚仔但無人溝/溝唔到女就要反省下仲係唔係靚仔

這些機會

好似唔關事

咁咪姐唔得囉
靚仔得個樣有鬼用咩
如果唔識同人相處既話

30歲一事無成都莫講話溝女

禾刀角 成日開口埋口都係連登高登既jokes 中毒太深

樓豬幾大呀
開post有無半年
有咁慘麼？

點樣一事無成交啊

如果想收message但唔帶iphone係身 流動網絡會岩你多d 但個月費可能貴左 好似係
利伸：未用過apple watch

但我個台好似冇支持iwatch
所以我都仲諗緊

咩台

對咩人講咩嘢嘅

gps係用黎定位 流動網絡用黎上網

成日比人睇到上連登
好似又無乜野

最大原因係班死黨都有睇連登，ex又睇連登，攪到依家唔知識新朋友講咩好

電訊數碼炸

點先有

hi new fd

牙豬

熟悉會然呢
春妹今次個topic一百分

點可以增返個波

點叫你好 你個名好深奧

仲有好多十月啲大假卷下分裝先

19年諗住買邊本手帳

比我揸會大返

食返肥 再瘦返
但唔好做全身運動
例如跑步 做局部個啲

拿
你又溝女

牙me

唉 難得有個完全係我杯茶嘅人出現 但佢好似對我冇乜興趣咁

完
原來沒有 從來都沒有

牙花
矛得見你

跟隊咸

豬豬好耐無見

仔女都岩

多過半年了

有，冇入理

幫人大波咋嘛

meme

氣氣

我係念念架啦

我見啲fd肥左會大波

買多塊墊呃下人

咁實好灰 再灰既係大家都對大家有興趣 但係時間唔岩

剛牙 我會努力食快啲架個日

肥左通常都會大波 但因為肥左大波既又好難減肥會唔減波

我唔要梨

你巴定絲

32gb iPhone 即係點

仲諗住

禾是咪熟悉會然

買咗啦
kokuyo 自分手帳

你呢

唔好 我受唔起

彈出彈入

一夫多妻

係8GB iPhone 3gs

好罕有，但冇撚用亦冇人會用

個人同部電話一樣咁辣殺

32GB 都可以裝好多迷片架

唔好睇咁多480p啦，壞眼啊

急起上黎320p 當打格仔都要睇啦

啲標題真係好撚有創意，成日都忍唔住撳入嚟

好似冇日間？
我以前用開muji最平個隻月間咋
今年用緊台灣原創

有諗過買pat-mi
但我始終唔是返工要見客乜乜乜 時間軸俾我好似會哂咗咁

咁算啦

憂憂

楊楊

你？

有就唔洗入黎啦

其實同岩岩識既朋友仔可以講d咩

你有我

古董? 稀有?

搵我練習下

豬念春全部都係我既

帶佢去Halloween

system都十幾GB 啦

仲有成個月

佢係月間週間一齊
MUJI有本2018.9 係返工用

PATMI 用唔著啦
本身想買HOBO 都冇買到

幫你做公公

你想講咩 練習下

兜拳打死你

我就係唔知講咩好

學下野先

講你A幾

我想講：究竟應該點

一黎就講a幾？ 唔會好odd咩
a1 btw

兩日後就有啦 各大主題公園

公公呀無
仲未用呀

你又有咩煩惱呢

窮

講食野點睇

之前係成日諗做咩要去俾人嚇

最鐘意食咩
其實係點樣開「講食野點睇」呢個好困難

少年太年輕了
一手攬住格離個個

即係你試過

雖然講廢話。。。
但係可以做到同fd個隻無壓力9吹先好

我係夢入邊試過

正啦

思覺老師表示：很羨慕龍心有女！我只有打飛機！

我都好enjoy咁 事實係我好多事一黎就好唔正經9up d人都唔接落去

拍左幾耐呀

夢入邊都正咩

一齊去

一年多d啦 都分左唔知兩年定三年

本身性格係咁 對方又受先有長遠wor

lets go！！！！！！

我又去

你都用唔到架啦
比我幫你收藏左碌野佢啦

留返黎去廁所都得掛

起碼有

問佢鐘唔鐘意食腸仔

咁又係 ex就係呢種人 一拍即合 但係慢慢兩個都越黎越9 分左手就變左做太撚9 同普通人講野有種洪溝

我問你丫^0^你鐘唔鐘意食腸仔

Pat-mi見人地寫得好靚

我想要有空白頁寫下野
而家用開個本係周間一頁空白一頁咁
覺得幾好用

唔鍾意打開兩頁都周間定好哂格仔 好多時痛咁多野寫

拍到超過一年好勁呀，我都未試過

你同meme去

再同豬豬去先好

借尿盾

心唸做咩同咪咪去

禾鐘意食德國大洋腸

我做毒毒算

阿me

唔勁啦 身邊d friend有d一拍拍6 7年 個d真係好好無哂新鮮感都keep到既先係真愛

禾食開一次過兩條

咁點解唔自己做本 BULLET JOURNAL?

我就係做極都唔靚先放棄 而自分手帳最 fulfill 到我要求

點樣先拍到咁耐

呢個真 七年之癢唔係假

仆街仔
你地拍左幾耐

懶
同埋整得柒就會冇心機寫落去

自己整有咩簿推薦下

你一定好靚仔

我又加入ok？

同求

我明 所以我都放棄左

最好其實應該係1917 因為有INDEX 同 PAGE no.

幫你揸揸就會大架啦

即係你靚仔

用緊1917做遊記 係唔錯
同佢條繩都有兩條
但真係冇決心做等好
不過都好似可以試下 好似係

至少都係中上男神

去IG 睇多D圖會幾好~

我有FOLLOW #minimalistbujo

但我真係好乖仔 只係無人想知 (兔仔攻擊 ）

大波R

我想知

我都想知

match

我覺得傾下計傾到上床既人都唔多正常 因為我同我ex都無上床 點解會同朋友可以上到床

肚腩大過胸

其實我覺得係現代人愛情觀好怪囉
有女就應該要避忌d係正常，唔係乖仔只係應份
你係愛緊一個人又點可以一心二用係第2個人身上，我拍緊拖個時自動斷哂好朋友關係既女仔（本身都唔多，覺得男人明自己多d）

咁pure既你 無上過床

點解拍拖一定要扑野 鐘意佢係因為精神交流先，肉體既野未到可以負擔人未來就唔諗住。 不過我ex唔係咁諗

比我揸啦

負心漢呀

後宮呀

因為想ensure個個人係走到去最後
我成日都覺得如果試過第2個人，將來就會有比較，邊個好屌d邊個無咁好屌 一諗到會有咁既諗法就覺得都係唔好啦，廢事將來老婆無咁好屌成世身痕

正常社交係要既，但做到情人就係唔正常。不過人地鐘意你你都阻止唔到既，你識做唔好發展就得

好好仔

其實我係小多士既fans

咁你真係

正啦屌你

好仔meme

meme幾高

180

食肥佢再減返
再唔係飲下豆漿咁

你就是成功的例子

絲打靚唔靚

後宮3個

同你差半個頭

195

原來春姐食左你

要驗下貨先今晚

念念 我 我無憾了

😹👍🏻

係街笑到仆街

呢排瘦左少少 個波真係細左 試下飲多d豆漿

幾耐分左

唉，一個人太耐啦，已經習慣曬獨自生活節奏

啊 好明啊。。。自己食飯完全無問題，人地想同我食我仲嫌人食野偏。。。 慣左好難返轉頭

比個地點黎

我係對陌生人/唔熟嘅冇乜嘢特別想講，可能食飯都會唔多出聲咁

Sameeeeeeeeeeeeeeeeee

所以完全唔知點同人熟，點解人建立溝通
講返學嘢又覺得冇咩特別好講，都係廢話多

男同學都好啲，起碼都會傾下功課。
但對住女同學又真係連功課都唔講，我都唔知點解 明明以前唔係咁

或者自己揸下佢

過黎

你叫 Kevin 唔覆你

你又溝仔

春春早晨

早晨呀

笑能死

食咗飯未

未

我食完
搵緊coffee shop 飲下啡

早呀春春

牙春今日有咩do

同你慶祝生日

連登有愛

到底你幾時生日

打波

仲有排 360幾日後

打波波 一齊打？

上面嘅av討論

打咩波can join?

原來過左

唔想佢黎

Follow咗諗下整唔整

喂hi係你呀
成日比肥絲追捕

冇食Ruby Tuesday都媾唔到仔

係咪習慣咗有個人喺身邊陪下你就抽唔到身

係

係

而家慣左冇人陪

可能係今日

咩姐4P有埋你份

可唔可以搵人陪我陪到抽唔到身

有志者鄧境成

生日快樂🎁🎉🎁

算你啦

得到少少就想得到更加多

正呀 大戰360個回合

有好野齊齊分享

日日都有人同我講生日快樂

好開心

生日快樂memememe

是我敏感誤會xx降臨

係呢

大波細波都冇所謂啦

大家好

hi

2014

Hello

牙豬今日有咩攪

諗下點樣SHARE 我寫既野俾你先

呀! 我仲有2個月就25歲兼單身啦

去探親戚

你單身都唔係今日既事啦

3年後跟你步伐

驚西咩

利申：26歲a0

你地d名好似

有些事情就不要拆穿

大JJ hi

大家都係社會奴隸

sor

完全封鎖「起身叫春啦」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

日日洗同一段野 煩撚到

幾時探我

駛唔駛咁

準備脫離奴隸生活

你邊到

介紹春春比你嘛

贊路

我好肥好重架喎

Gino

探埋我！！！！

春都係架

我無跟大佬嫁

大埔啊

咁你唔要春?

最緊要唔好外擴

外擴

介紹俾我得唔得，想識春春

肥低真係幾正

Gym room爆哂人

Wu g

又多一個大埔友

我要念念架

你都係 ？

佢美極黎 好正

念念係 你可以溝佢

肥底真係幾正

Agger

我

不過唔好係cat girl嗰隻樣

排隊

西貢附近

答99黎搵你

有冇概念圖

要再轉

矛 美極仙

下 哦

我都係喎

個個都咁有米

是呀

人為錯誤黎
唔記得左同事在先

因為個topic多左好多正皮

遲下去飲 有冇識人嘅攻略

岩岩行完cosme store買左枝eyeliner 屋企個d都未用哂

抽花

延禧攻略

舊會然？
定覆錯

早幾日飲完
食完就走

Hi wug

黑人問號

應該飲完就上

上一個好多負皮

上車走

覆錯 柒到冇朋友

取決於牙春打咩係頂

上酒店

佢今日又去左溝仔 唔見人

x2

唉屌

安安

中中

烏烏

有咩做

約咗fd 打邊爐

唔問我

無野做

正啦你

你有bradley嘛

食飯未

有幾正, 一班毒撚麻甩佬聚會

食家食 一陣影你睇

想識

好

係呀

突然之間對成日對望個囡囡冇咗心動個感覺

你唔會有興趣

因為你的心已在春春到

唔爭氣咁笑左

我對邊爐有興趣

飛飛

咁係食, 唔係識...

放假冇野做

食食食

Hi豬豬

你有咩做

認真
難得對一個人有興趣
依家又冇咗寄托
真係好難先對一個人有感覺

打機

是日晚餐

用緊16GB se

又唔約我

Iphone始終係iphone。你有你既價值。係你揀5揀人者

用到但冇人想要

女人1定有人要。再5係去相睇公司囉

無咪無

正

好似你

係咪絲打

豬豬有冇打

巴打都可以約

好似追完劇咁空虛

gay

打緊野

睇下一套劇

咁都有得笑

邊有

我係一部256GB IPHONE X
姐係過撚左期

唔係咁易搵下一套劇去追

邊頭呀

我黎搵你囉

巨龍

好易搵

先9點幾 有咩好做呢

準備做運動之後又尻尻下係屋企

姐係無去到做 ？
不如約出黎做運動

衫都換埋落去做跑狗
見左靚女就尾隨

有靚女尾隨 今日去gym room全部都係milf

聽晚跑

你都落去跑,見到靚既尾隨
之後上差館坐一陣好快放完個假

要KEEP住體能,男人唔KEEP好易老

鐘意跑係靚女前面，等佢見到我

有冇絲打有奸夫陪訓
想買隻攬住訓

點睇女呀CHING,緊係平排咁跑

一路跑一路望住佢 咁樣

諗起都爽yy了

6尺差8寸

明明咁涼爽
一係煮少少野都出曬汗

有隻

gino

我都有

但係我鐘意高既女仔

遲左了

對住佢笑

見到啲韓劇日劇
條仔係後邊環抱住女女
然後摺衫袖
好想試吓

朝早起身會高少少

打粵拼

個標題真係好鬼正

做咩咁嘅樣 諗緊買幾大隻

記憶力差

係可惜退左休

留名

因為係呢個年份,32gb既iphone係唔合大眾需求,唔夠用,衰d講就係無人想要
送都係咁講,暗喻緊我地呢d過左25歲仲單身緊既人係賣剩蔗

利申 9up

因為係人送

唔好咁講啦, 我就尼25歲啦

16 gb iPhone 留名

唉喉嚨痛

好攰lm

有無人睇過點五步 屌老母

8gb iphone 見到今個po有好多正皮好開心

好眼訓唔想落妝
想直接weak

唔落好快殘

牙生係512go

點解可以咁攰

差唔多又要訓教了

仲有兩日假

都係留係屋企 .......

岩岩睇完 睇到喊

毒撚呢幾日放假冇街去

1tb

個個假期都冇街去

iPhone xxxxx

岩岩收工咋

氣氣 加酒

豬豬陪我酒？

點解呢

諗諗下我只係個iPhone 保護套，連mon 貼都唔係

有心事都唔知可以同邊個講

same 好多負能量想呻，但又唔知搵邊個好

想訓了

宿宿 掛住你

絲打？

好耐無見wug

牙美

牙豬仲唔訓

一齊訓 is ok

之前個ex iphone6s 16gb 用左兩個月連埋我一齊飛

成日唔見你上

做朋友

準備 好攰

無舊人嘛

春春
花生
剛剛
大雨
基巴
小領隊
抽花
點點
untitled,2014

仲有我！都係到喎

咁我唔夠舊嘛

我叫舊人咩

牙叔

牙拎牙拎

早抖 我頂唔順了

舊屎忽

擰擰

咁你呢

舊豬屎

係到做咩呀豬屎

睇緊劉馬車

你將我送比人

竟然

貢夜既春

姐姐都巧夜 夜蒲完？

睇波
睇到就瞓著

姐姐都睇波
好悶呀唔想咁早瞓

唔係好識睇
但d frd睇
真心瞓著左一陣

佢地岩岩又問我有矛仔

好心就瞓啦 個樣攰到

矛係咪佢地介紹呀

而家又好精神

果然係去整左杯咖啡先

係貢教我flirt 仔
但矛仔比我flirt

冇
因為咁夜冇得賣

首先要有對象

M記有

慘
未獲得技能

發夢咸咗

春夢

仲做緊野
俾老細點左去深圳出差
我究竟做錯左d 乜

成個十一 拎得一日anal

上唔到網逼住落街留名

做咩咸呀

手機呢

有限data有排捱牙

而家多返無限

今次咁多正皮

機齡愈大連ios都冇得update
等收皮

訓左十三個鐘 好幸福

iphone幾丫 25都ok既

26了 a0

落街用m gay wifi

秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連iphone同人都會過期

有無覺得係因為咩原因

咪咁直接啦

巴定絲

唔化妝既肥宅
所以認命
要刻意改變自己去迎合未知數
不如繼續自己過

對唔住

Hug

用緊10gb plan jar

買左個新啦
點知返到黎舊果個router又用到
play9me

點解唔reset先

習慣了

Thx bro

一點訓好辛苦先訓到九點

比你試下人地條大J

春春今日有咩做

久久

咁sweet呀

殊殊

美美

要搵我學化妝嗎

我都想學 我係長髮呀

用咩寛頻公司上網

what happened

咁就得啦，有無最基本既化妝品

今日payme左我未

有

PayMe

爬下文講緊咩先

之前明明蚊哂線又reset過

禾都開始懷疑係hkbn陰9me

呢個post 咁多單身巴絲，有晒圈子，搞個speed dating 大家係埋一齊咪算囉，日日叫春都係解決唔到問題

8gb iphone lm

大佬

禾32GB是咪巧威威豬

少年 你太年輕了

有無絲打英文叻可以幫我報兩個月習
會比返錢

太熱血

套戲講ga野更加令我想喊

喊出黎

真係一套好好既戲

貢多
可以放巧多高清片

I know

頹到一個點

system都去左13gb啦

下次抆線等1-2分鐘先再插返

駁唔到

瞓到3點幾lm

[科大淫亂補習miss 2.0］今次有圖有證據

教太多我唔需要既野啦

人愈大愈覺得拍唔拍拖都冇所謂
同個fd夜媽媽坐公園飲酒好開心
不過都有d擔心 如果佢拍左拖之後仲會唔會咁樣叫我出黎

如果冇嘢做
一個人去遠啲揾嘢食定喺同區做毒撚好

22歲啫
26老女表示心開始急

前

掙扎緊
又想四圍行又想懶

可能女人諗法唔同
我係男人真係冇所謂

當你諗起假期好珍貴，想再出要等多一個星期，你就唔會咁諗

搵野影試新相機

去遠d

唉冇地方可以去 算了

落樓下影碟下午茶算

有冇提議 我悶死了

你想行商場？

冇乜所謂 都冇錢買野其實

放埋聽日就要返工

放假好悶

明明冇做過野好似冇左半日咁

唔通你覺得返工好好?

睇戲囉

分分鐘好過放假
屋企人又去旅行
又冇朋友
一個可以搵嘅人都冇
交友app又冇玩
與世隔絕

冇戲好睇

咁你心急個什麼

落咗街9行了

樓豬都係想人溝你姐

冇希望了

The nun?

有邊好去 落緊樓下食下午茶

其實係你自己選擇咁樣過

不了 累人

唔知
今晚食唔食譚仔

冇社交能力改變唔到

係咪代 號嚟

咩都turn down唔會改變到

交友app
點解我朋友可以係果度搵到難朋友我就唔得

冇野比我turn down呀

放假係屋企hea

識好多都喺果度搵到
玩咗成年人都識唔到

悶！

無你哋貢多代號

講緊個心態

勁悶
fd又去哂陪仔

同類呀 悶到癲

唔鐘意化妝
又哂錢又煩

我都想英文叻 ce lv1

26歲老女人表示認定單身一輩子

考ce

牙生

老了

其實我都係

牙剛

係 悶到發mo

好想食燒肉

有冇人出黎食燒肉 不帶感情

有得你訓好訓

我都想補英文

你改咗名定不嬲都叫呢個名

去緊食譚仔

做咩

JOIN 天氣開始涼 係時侯食特辣了

屁股會爛

你唔是久柏xx咩？

屌
去到一間店貼咗個閉路電視影到偷嘢嘅人好撚似我

愛燒肉之心，人皆有G

搵返孖生家姐

我終於得閒返黎啦

掛住你啖氣

我窮L

仲未推完 都出pool ,了？

GG

得你發現

冇
不過冇人我深潛

真係改咗定盂得拉效應

豐臣

你出左

wug 好耐無見

雞雞

有人，唔好走，陪我

你成日唔上

之前好on9呀我，去台灣無網絡

希德拉效應

點解

我玩左兩年tim

用自由鳥，唔知外遊要裝多個app對sim卡號碼收短訊
過到去先發現機場wifi外就收唔到
然後捷運D wifi要pop-up登入到，我又死蠢地見chrome開唔到就放棄咗
(差唔多last day先俾hostel個roommate提醒，但為時已晚)

我好蠢呀

自由鳥data唔夠多

外遊既話，少少地500mb其實都夠用

我今次係返到hostel先有網絡
一出去就靠捷運站/路邊 D 地圖

咁煩嘅咩 都係買卡穩陣

其實係前置功夫，係我之前無留意點做

而家好而家好似有隻airsim定咩

有啲GROUP每人截數日子唔同的話 每月用突會互射儲起過左截數日再過返咁
啲人誇張到過幾十GB俾下個月
同之前有個 140 15GB都唔夠用?

自由鳥唔駛換卡，外遊可以逐日買，限期前用到就得，都係十幾蚊一日，算係咁

會呀，我都有join，上個月又剩5 gb
因為佢$90 5GB, $120 7GB, $140 15GB(因為之前推廣，依家申請得12GB)
其實好夠用

有次去日本 係鴨記買左張大陸伏卡 時得時唔得
仲要飛機delay去到就快末班車
十二點去到個站冇network摸黑揾HOSTEL

嘩，都幾驚險喎
我日光日白搵hostel都淆淆地，莫講話夜晚

靠5GB互射生存

冇
岩岩先番到屋企食完飯
丁都未有時間打

返工嗎

悶

聽日訓飽佢

而家都想訓

咁訓啦

今晚真係幾好跑

岩岩跑完

冇哂whatsapp record restore唔到 可能係好事黎嘅

sam

我連MATCH都冇

禾都越黎越少
年紀開始大

我用緊16g iPhone 6

問下你地 你地覺得男人有車係唔係加好多分

26=？

好似係2轆＝電單車?

Ok......

日日搭的士都平過養車

但係唔係就係有架車就會加分先
我自己都覺得坐的士會慳到更多錢，但好似個個女人都要個男人有架車咁

因為女人鍾意男人有車所以要買車？

係唔係唔應該 ？

見你有車先受溝好咩

頭先照鏡望左一陣 塊面冇咁包 鼻嘴同下巴可以連到直線 箍左一年幾冇白費 呢排情緒好低落 開心返啲

咁即係化開啦，

無野呀，我尻up

去到呢個年紀 講真愛真係好難 至少我遇唔到

牙豬

我病左

唔係話啲咩，但至少要你買車之前
你地係咪岩feel岩傾先，唔好買完架車先發覺得個桔

你自己都唔信
梗係難

咁唔怪得啦，hkbn不嬲廢，我都成日同你咁既情況，成日無啦啦斷線，嬲撚到，等到期即時cut

有無滑板車

見到我開心

感冒？

買隻雞

難過你個名啊

唉其實我之前都有講過下 有個人知道我搵到工之後熱情左好多，但係我覺得極度極度反感囉

錢我大把，我要初戀呀!

重有啲橙皮

似係啦 又頭痛又無食慾又喉嚨痛

你已經知道點做

做咩對我反感

買隻雞去燒烤先

揸cc cream同畫眉咋

橙皮雞？不了

因為你唔話比我知咩係payme！！！明明有見過你同人講過！！

快

你係咪打丁多又含基巴呀？

成個星期無丁過啦

我都唔知既

化妝水呢？粉底呢？眼影呢？眼線呢？捷毛液呢？打陰影呢？唇膏呢？

下？幾時有

好想食

咁即係谷太耐 熱氣了

Wug 專家

你訓教比meme搞左

糖呢兩茶匙，仲要啲橙皮添

一齊化

點解要咁，冇得互射

都有但好懶 成日趕出門唔夠時間化妝 同埋化妝技巧有好大進步空間

你含返佢

上youtube睇

。

返工日日化都係9化
夾眼睫毛都夾唔好

我有睇pony同倪晨曦

唔好玩波

Me too

含唔曬

笑容就係女仔最好嘅化妝品

叉叉

睇埋我

玩你個波

春春笑左好多年都無人要，點睇

catch me if you can

好仆街

我 can not

又笑毒撚

咁都中鎗

我覺得係天氣開始轉涼了 希望各位巴絲小心身體

牙春諗好標題未

剛剛準備開始推了

去邊睇

搶

係我嘅

996

997

998